【人揾工】想翻啲炒散

做過4間唔同菜式嘅餐廳

想要啲出現金

屌你老味又係啲攞綜援呃飯食既廢西

學生哥無銀行戶口

屌你幾歲呀CHING 15歲會唔會俾多你

機場囉 500
利申做過 只係返星期六日，平日聽人講好辛苦

機場先500

有無Tg？
可以幫你問一問人

星期六日好hea 仲想點
我夠知中介食左唔少 有計咩

你老母得閒等於我老母得閒咩師傅

絲打都得？

絲打 啲貨都幾重，要有我咁大隻先做到

500都做

老母喺海外工作

detail plz

個陣完左DSE同fd去日本，要錢應急
本來做pizza hut，佢叫我等，等到8月尾先打電話黎

有無興趣番倉務 跟車

揾唔得

到